有無絲打係真係有精神病

Pm我 我好鍾意

其實唔難

你唔洗貼我都知你係

唔要呢隻精神病

癲婆

你要邊隻

我望住張相笑撚咗出聲

抑鬱 人格分裂 狂燥

係我啊係我啊

幾時改名做mental handicap

男人唔算

正想說果條油已經入jor

小妹真屍...

屌我笑到仆街
我話弱智笑死我
個同事話下爾係你㗎咩

抑鬱同狂躁好似都係情緒病嚟 唔係精神病

佢弱智已經好慘 你唔好咁啦

無圖我名話我真絲

唔係你你都夠資格申請張架啦

我專恰弱智囝

你地一齊拉

唔理啦 總知病以上嘅特徵就pm我

餵佢食屎！

采過你

佢現時自己肯食屎

笑到我
其他人嗰張得精神病
佢有埋弱智屌